連登全體心聲：感謝勇武成功爭取9成按揭

多謝

做得唔好可以檢討 我地不指責 不督灰 不割蓆

引更多人加入抗爭

tui